陳雲：䆁放梁天琦"破解"流水鬥爭術

陳雲：關鍵人物梁天琦，林鄭月娥看得起。目前香港的亂局，特區政府苦無對策。然而政府忽視了一個重要現象：港獨情緒。民眾呼喊「光復香港，時代革命」和高唱港獨國歌，是因為港獨情緒無法發洩和代理。
港獨的關鍵，在於一個關鍵人物梁天琦。他目前被關天牢，備受泛民消費及代理，令民間抗爭的港獨情緒積壓而無法代表。
港府破解流水鬥爭術的方法很簡單，就是釋放梁天琦，領導民眾與政府對話，解決不言不語的流水鬥爭術。
港府釋放戴耀庭及黃之鋒，卻未釋放梁天琦，是極不公平的，也令港獨支持者憤憤不平。只要港府用特赦、假釋或保外就醫的方法將梁天琦釋放出獄，民間的意氣得到宣洩，鬥爭起碼消退八九成。
快，十月一日之前，特首林鄭月娥無論如何都要將梁天琦弄出來，化解流水鬥爭，令習近平總書記放心。
（按：請港獨派廣傳，等梁天琦可以釋放。先放出來再算吧。圖片來源：網絡）
閱讀智力門檻：IQ110.

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

可憐的陳云根，永遠活在梁天琦的陰影下

唔小心正評左

咪推陳雲遧垃圾post ok?

係咪諗多左

佢指既「梁天崎」係冇面具既領頭人